skydive bungee跳崖 邊樣恐怖啲

諗住由淺至深玩哂佢

利申
玩青蛙跳樓機都好驚

bungee
有距離感

Bungee 因為要自己跳 有一刻feel唔條繩 真係覺得會死

咁呢個排最後

Skydive有師傅跟住跳 無咁驚

搭緊上去個陣應該驚到仆街

畏高撚 三樣都好恐怖

之前喺澳洲skydive 過，其實冇想像中咁驚，最驚應該係坐喺架機門口，等跳落去戈一下跳完其實喺會想跳多次不過bungee jump 我真係唔夠膽

我都聽過人講話離心力唔大
不過應該真係等個陣最驚
但覺得人一世 點都要試嘅

其實skydive有啲無聊 似坐熱氣球

真心咩

一定係bungee驚d
skydive早排玩完，其實冇咩離心力又有人傍住
反而係搭架飛機仔上去個時有d飄會緊張
Bungee之前去日本玩，臨換裝個陣淆底縮左沙，而家反而有d後悔，不過你再比我揀都應該唔敢跳

有得縮沙咁開心佢無係咁迫你跳個d咩

無得迫, 就算你著好晒裝企埋出去
你自己唔跳都可以縮沙

跳傘嘅高度係另外一種視感嚟。

呢兩樣野係邊到跳好玩得來又安全d?

跳崖死亡率最高，其次bungee

Free dive

skyliner恐怖啲

好想玩skydive
淨係試過玩滑翔傘 唔夠喉 雖然都係2000米高跳落去
Bungee個人無乜興趣

反正想玩晒
點解唔由深至淺玩
一嚟打大佬爽啲

因為我真係好驚

bungee of cuz.....